點先可以快速清楚咖哩雞？

落完club 條頸有勁大既咖哩雞 點先可以快d整走佢

gay bar?

貼膠布

咁咪好明顯

Club邊有分gay唔gay

咁你想show咖哩雞定show膠布

叫人幫你再啜大撻d 啜到似胎記

用螢光筆highlight會清楚好多

你唔係冇去過gay club呀?

大過個5蚊銀好難遮

可惜自己啜唔到

買枝肉色筆油下佢

咩叫清楚
你想講清除？

捽甩佢

你真係唔識架喎

到佢流血

即刻去紋身

返工冇所謂啦 可以比同事葡萄下
你有女就話姐

即刻去做拔罐

上唔到色

遮瑕膏/筆

試過用剃鬚刀整損個位再貼膠布

清楚 清除 qingchu
蝗語拼音